831百萬人出街支持本土細舖 香港成功在望

要用行動證明
香港人無咗中國 一樣得
靠自己可以撐起一邊天
只要過百萬人一齊出嚟瘋狂消費 香港成功在望

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

掂wo

只要過百萬人齊撐本土細舖仔
香港邊有可能會輸?
係一定會成功

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

同意

要用行動證明比全世界睇
香港靠香港人自己已經成功
香港唔需要中國

支持香港
支持本土

你出黎就會贏！